升級

抗爭需要全面升級

要將爆眼，室內催淚彈，警扮示威者呢三件事，作為下次百萬人大遊行既文宣彈藥

上次85單日罷工大成功，之後就要推連續罷工